{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042522",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65835&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수라스텔라스파펜션"
    },
    "text": "このペンションは麗水の海が一望できる地形に位置しています。 すべての客室はオーシャンビューをお楽しみいただけます。 屋外プールで水遊びを楽しむことができ、バーベキューもできます。 周辺にはムスルモク海水浴場、突山公園、麗水アクアプラネットがあります。 無料Wi-Fiと禁煙の客室が提供され、駐車も可能です。 客室にはネットフリックスが提供され、一部の客室にはワールプールもあります。 愛犬の運搬も可能で、愛犬用品は個別持参してください。 ペンションにはぬるま湯共用のプールもあります。 泳ぐときは水着とラッシュガードを着なければならず、タオルは個人持参が必要です。 乳幼児は保護者同伴で、基本調味料として塩、砂糖、コショウ、食用油が提供されます。 コンビニCUとチキンのデリバリーも可能で、バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルする必要があります。 ザイグルもレンタルできます。 ペットは出入りが不可能で、未成年者は保護者なしでは宿泊できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 この情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部客室料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは麗水の海が一望できる地形に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室からは何が見えますか？",
            "answer": "すべての客室はオーシャンビューをお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "どんな施設がありますか？",
            "answer": "屋外プールやバーベキュー施設があります。ペンションにはぬるま湯共用のプールもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはムスルモク海水浴場、突山公園、麗水アクアプラネットがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "禁煙の客室はありますか？",
            "answer": "はい、禁煙の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "はい、ペットの運搬は可能ですが、愛犬用品は個別持参してください。"
        },
        {
            "question": "プールは何時まで利用できますか？",
            "answer": "プールの利用時間は天候やペンションの状況によって変動するため、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設の利用が可能です。炭とグリルはレンタルする必要があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴でなければ宿泊できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 366
    }
}